2017埋單計數 今年仲有咩事未解決???

呂麗遙metoo完報警咗未
何妖殺無赦 告咗佢恐嚇未
何妖假執葉 律師會查成點
議事規則70÷2=20司法覆核咗未
一地兩檢違法基本法司法覆核咗未

仲有冇???

何來屈人賣狗肉 道歉咗未???